有無人腳板底係會出汗?

女友腳板底成日超大汗
有時開行冷氣一冚被對腳板底就會出哂汗
出完街佢對腳就會勁臭
但我平日就算著襪出街成日都唔會出汗
其實係我腳板底唔出汗唔正常定佢有問題

exactly the same

冬天先會

用d腳汗黎撈白飯食

黑絲

好想奶臭腳

著d透氣好d既鞋，著對厚d既襪索汗冇咁臭

你唔明

365247都會

我手掌同腳板底長期出汗 嚴重時可以好似洗左手咁滴水

腳臭可能係雞眼/癬

會唔會係腳氣病啊

係你定你女友都係咁?
佢明明唔熱 腳板底都會出汗

反而冬天無咁熱先會出汗?

佢出得好誇張 只有唔著任何野先幫到佢

腳氣病係會成日腳板出汗?

原來好多人都係會腳板底出汗
btw巴打咁多汗有咩辦法搞搞

又好似無 望落都白滑

我呀
係架 唔熱架 手同腳出水出到仆街

唔知咩事呢排好多汗
有芝士發酵味，好撚臭

影隻腳上黎睇睇 冇圖點知發生咩事 點樣幫到你

佢其他地方冇咩點出汗，
係手腳特別多
係真係好多果隻，同佢拖完手好似洗手咁

呢個係手汗腳汗問題
有時一緊張就會特別多
唔係啲汗臭,係汗+細菌臭
當有臭味時洗一洗走佢

我試過真心有用嘅方法係
完全戒凍飲,以及每日都要早訓(12點前要訓)
持續一星期就開始見效
但係只要一飲凍野就會破功
(雖然好好好好好難做到,仲難過戒J)

呢樣野係天生,唔好諗住做手術切斷交感神經
因為會有代償性多汗,出係其他地方
所以注重多D個人衛生洗多啲手同腳就算啦

如果冇損冇爛，咁就應該係汗腳。女朋友冬天隻腳板會唔會好易凍，一凍就凍到好似死屍咁？